@misc{MobileGameStats,
    title={The 9 Mobile Gaming Statistics That Show The Dominance Of Gaming Apps},
    howpublished={Strona: \url{http://mediakix.com/2017/05/mobile-gaming-statistics-gaming-apps/#gs.FDq4pes} (dostęp 2018-03-18)},
    url={http://mediakix.com/2017/05/mobile-gaming-statistics-gaming-apps/#gs.FDq4pes}
},

@misc{HexagonalGridsBlog,
    title={Hexagonal Grids Blog},
    howpublished={Strona: \url{https://www.redblobgames.com/grids/hexagons/} (dostęp 2019-05-11)},
    url={https://www.redblobgames.com/grids/hexagons/}
},

@article{HexagonalArticle,
    author={Li, Xiangguo},
    year={2013},
    month={01},
    pages={010502},
    title={Storage and addressing scheme for practical hexagonal image processing},
    volume={22},
    journal={Journal of Electronic Imaging},
    doi={10.1117/1.JEI.22.1.010502}
},

@book{BigData,
    author={Nathan Marz, James Warren, przeł. przez Lech Lachowski},
    year={2016},
    publisher={Helion},
    title={Big Data Najlepsze praktyki budowy skalowalnych systemów obsługi danych w czasie rzeczywistym}
}
